仆街 o岩o岩又 Deja vu

冇啦啦又黎一野，個腦有點兒混亂

o嚟✗ 嚟

你活在平衡世界中

o黎✗ 嚟
[/quote]

咩偷呀 肥絲是大家的

肥絲改錯字

整多幾幅圖啦 睇到好悶

我好似未睇過A以上